你地個app會唔會咁

左邊突左條透出黎

唔會

有時會 要重開app先變番正常

我都有同樣情況，要重新開apps先至會消失

會 同埋有時拉出黎又即刻縮返入去 台都轉唔到

會

連仔搞搞喇

Push